# WayandaSystem
	Sistema de Gestão Escolar Wayanda

## Funções básicas

- Cadastro de Alunos
- Confirmação do Aluno
- Pagamento da Propina
- Cadastro de Funcionarios
- Report
- Licensa
- Estatisticas
...
